{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61195&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주소보록요보록펜션"
    },
    "text": "当宿は済州の様々な名所とアクセスが良い交通の要地に位置するペンションです。 コスパが良くキレイで、客室は清潔なのでリラックスできます。 周辺には毎日オルレ市場が車で8分の距離にあり、スェソカクとハヒョスェソカク海水浴場はそれぞれ車で9分と10分の距離に位置しています。 7日以上の長期宿泊客には保証金として30万ウォンがあり、チェックアウト時には客室確認後、全額が返されます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙が可能で駐車も可能です。 朝食サービスはコロナのためしばらく中断されます。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は8:00から22:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。 オンライン画像と実際の客室に異なる部分がある可能性があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、客室内でゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 当日予約は8時以降は宿と通話後に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当宿は済州の様々な名所とアクセスが良い交通の要地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "コスパが良くキレイで、客室は清潔なのでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には毎日オルレ市場が車で8分の距離にあり、スェソカクとハヒョスェソカク海水浴場はそれぞれ車で9分と10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在する場合、保証金はいくらですか？",
            "answer": "7日以上の長期宿泊客には保証金として30万ウォンがあり、チェックアウト時には客室確認後、全額が返されます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスはコロナのためしばらく中断されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は8:00から22:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室には違いがありますか？",
            "answer": "オンライン画像と実際の客室に異なる部分がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、客室内でゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "当日予約は8時以降は宿と通話後に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 494
    }
}